真心講比女仔聽，男仔溝你係因為想屌你呀，愛你有咁易呀，慳d啦

算啦，女神嘛，應該比MK仔屌嘅，咁先會有雞嘛，不過我哋毒撚都係有尊嚴架，想我哋埋你單，慳d啦

唔好咁肉酸啦

屌不到的女是雞

毒撚溝:呃閪屌
靚仔溝:想比佢大大力插